起床頭搵到啲咁嘅野…

尼排間房床頭成日出現啲咁嘅野…
摸落軟身 聞落好撚臭
究竟係乜？

屎

4腳蛇d 屎 經常有

你攞黎聞咁on9

4腳蛇啲屎有咁大舊既咩，唔通我屋企嗰啲唔夠食

Exactly!!就係想知係咩屎

應該係4腳蛇，老鼠屎唔係咁嘅樣，啱啱問咗老母完來我廚房都有呢啲 size 嘅屎 (我屋企啲四腳蛇集中喺廚房，夜晚成日聽到佢哋啲聲 )

我屌…今晩點瞓得着 之前仲要係有日起枕頭上發現

屎有咩好驚

佢哋住喺你間房？夜晩聽到佢哋啲叫聲就係，試吓引走佢哋去間屋其他位？

唔知點解我間房一直都冇四腳蛇入，20幾年都係，唯一諗到嘅可能性係我間房經常開勁凍冷氣，17℃

瞓左十幾年同一個位都冇聽過佢哋啲叫聲
今晩等我都較大冷氣先